有冇人心態上問題識唔到女

最近無聊玩下交友apps
Match到既一係就打吾系甘牙既mk妹
傾落去無乜內涵
一係就好高學歷既ABC
咩英國番黎/澳洲讀u既都match過
傾落去就好似覺得自己高攀唔起
雖然我都係三大grad
不過就未exchange過未見過世面覺得海歸好勁

所以長期都識唔到女
有冇人都係咁

十個有九個係廢先去外國

正中要害

話晒都叫有國際視野

Agger

就算個人廢但家底有錢都唔敢溝
人地大把選擇

自己去多D旅行跑番夠數LOR

真 屋企窮
我都好想出去見識下
見人個個summer都exchange

近年去得外國留學都係揀支那仔

點同讀書起碼容易識到外國人
融入到人地生活

有時開t字頭個app見到d女個英文profile加個background好pro
Like左都唔敢主動say hi

傻啦 去到個個都係痴返香港人 仲有堆痴支那狗玩

因為支那仔老豆有錢？

咁多要求 投胎下世

咁梗係 支那出得國都係達官貴人

三大唔好用app啦
得罪講句玩app大部分都係mk
應該唔係你想搵既野

唔用app仲有咩途徑識人

試下叫frd介紹？或者學下野？
雖然我之前都有用app識下男仔
不過講真 識咗至少30個先有一個正常/傾得埋
所以而家都放棄咗了

係呀有時距離/生活方式差太遠真係冇得傾...
Match太耐都唔知有冇一兩個啱傾.好攰
身邊d frd都係A0邊有女仔介紹